612事件合集

呢幾日資訊爆炸，我相信好多人（包括我）網絡唔好，未必完全清楚暴徒係點樣衝擊警方防線，夜晚訓唔著集合左一D片，希望幫到大家了解，睇下有無咩補充。

基督徒聖屬性攻擊

白衫單挑楊大狀

黃衫巴打推鐵馬

開槍洗唔洗whatsapp通知你

警察除暴安良得唔到市民理解，忍唔住爆粗

暴徒嘔血（慎入）

暴徒保護外國勢力

示威者家人自白

示威前線滅催淚彈

法國記者不得干涉中國內政

香港媽媽衝上前線干擾警方

老是常出現的鄺神

盧sir開記者會 警方係迫不得已先使用武力 啲記者做咩戴哂頭盔

叫你耶穌黎見我

利申發夢

推